
                      Es una buena película, me gustó bastante. Los actores muy bien, la realización y el guion  bien. Quizás no sea una gran película pero merece la pena verla, no te deja indiferente y te mantiene expectante en todo momento.
        
            